羨唔羨慕有D人可以有自己既衣帽間

香港D樓咁細, 間房擺咗床又擺唔到大衣櫃, 擺咗衣櫃又擺唔到書枱

唔要白色!!

冇格版呢

個衣帽間幾大隻

以圖搜尋=冇格

其實條野好長下 除咗一半褲都仲突起

我可以有，可以買

但問題係，我自己懶，拎一件衫要開開關關個衣櫃門，我會覺得唔慣，未買已經覺得衣櫃唔啱我

有鬚不了

我個名

個白色格想點？

一件衫著七日 要衣帽間把鳩麼

呢張係無格啦

屌死我pls

睇落好矮

快點

龜頭頂住

正撚到